點解dse十幾分都接到私補

看不透

百貨應百客

一科5** total 7分已經夠

我都幫人補數

申利：AL maths F

求其啦
去到都係補功課

關事咩

其實補習係一個信念

係咪講緊我
利申14分

ching 30分
串到

各有各市場啫

連登仔閒閒地都有30分啦， 大撚把market

咁廢都去教人 好撚仆街

有個西 5分我都會請佢補我啦

u too

Seasun咁嘅質素都埋到趙世曾身
有咩冇可能

同意

與其補習不如上堂認真啲聽仲好啦浪費晒啲錢又唔知學咗乜9

創造就業機會
利申 20分都補緊

有啲日校老師身攬幾十個post，結果無心機教書
見識過兩堂講完indefinite integration嘅
班學生幾醒都唔會明得咁快掛

見到有啲要考幾次DSE跟住都係走後門都好意思去幫人補習

反面教材

呢啲真係$50/hour都嫌貴

唔係間間中學都有書聽
不過認真 中學野洗撚靠人咩 自學夠做啦
補習個啲多數都人有我有心態 最後全部成績都唔見得人

幫緊學生谷考試
Best 5 32分
但真係睇唔到點解十幾分都幫人 唔好害人就得

大把家長唔識請人
見到人寫住外國回流就出水
人地冇將佢得10分8分既事實寫出黎
外國回流可以係副學士回流咋
偏偏家長一見到就會鳩衝比個仔佢
收費百幾二百一個鐘唔係問題
你教唔掂咁點算先

師兄我同你一樣處境
做緊十單

大嘅唔知細嘅唔覺
鳩下鳩下就畢業㗎啦

所以私補真係好難搵到好老師
亦因為咁，啲人寧願請女導師，順眼啲
相反有JJ嗰啲做私補會好蝕底

做細果堆就係
做高中果堆都真係睇分先請既我見

高分都唔代表識教丫

樓豬俾低分搶客牙

食住花生等睇戲

幫自己多過幫人

我都想知

我想Miss pun教

十幾分應該都唔會有邊科特別標青啦

Pure maths 唔系maths,

大學都係用呢種速度教
當提前適應下

大學邊有咁慢呀
咁嘅內容兩張slide就完咗啦

弱智仔
話你知真係兩樣嘢嚟
柒咗就深潛算啦好嘛

有fd得十分都補緊，佢學生仲話之前啲阿sir大部分都識做唔識教，根本高唔高分都係眼彩數之類

我16分照幫人補

CE

Pure maths係數學呀
不過好少人會咁樣稱呼呢科
一嚟係高考有其他數可以揀
二嚟係想強調同會考嗰科淺嘢嘅分別

識個人 中學包尾都幫人補習

心態問題

求介紹
利伸十幾分

補小學雞咪唔洗睇dse分

女老師[似］住大把市場好多都成日放學生飛機 男老師勤力好多

小學既野 dse10分都識

見過啲人個grade得3都好意思補中六
唔係關讀咩大學事 而係得十幾分係代表你連dse都搞唔掂 仲教人考dse

有一科5**咪得

識條女 連asso都讀唔到都幫人補

醉翁之意不在酒

誠實講左自己幾分讀緊asso
家長冇問題
咁問題係邊？
小學野中學生都補到
利申補緊 收緊140至160一個鐘
家長仲想叫我做全職或者日日補 幾信任我

香港地有個西你打橫黎行都得呀!

佢有個西, 佢DSE搞唔掂補佢又點話

樓主邊屆狀元

其實有科有星咪得囉

我dse 11分 宜家幫人補全科 鄧佢慘

你叫而家教緊嗰班去考都未必5**啦
補習好多都唔係為咗考幾高分
係為咗confirm 自己個仔每日都有一個鐘係真係溫書嘅/啲功課有人睇
更加嘅係，個細路本身都係得1 2，你搵個5*俾佢都聽唔撚明，搵個拎3 4分嘅，用垃圾教法教到佢起碼拎到個3咪算

特別係啲Asso仔 po囇相話自己點點點準備真係笑撚死

對象差過自己咪得

Best 2 14分

補小學
公司有個中六grad仲教得好過個大學生

我曾經聽過適合做老師既人，唔係由細到大成績都好好既人，因為佢地唔明一個成績差既學生遇到咩問題，唔明既地方係咩。十幾分的確廢無可否認，但只代表佢中學畢業時既能力，到依家過左咁耐，佢仲係果個能力？點都好識教比識讀更重要，見唔少老師由細到大名校出身，自己成績勁好，但教得冇一個成績自身普普通通既老師好。

AL Maths F 已經等於 DSE Maths 5**

我都係好低分既反面教材
但係我教緊既f.5學生考試拎到90分
都係睇你有無心教
利申: 私補緊中學數學

我都係
Pure maths F
幫緊幾個中學生補數

😭😭😭

補性教育姐

有閪就有人搵去補嫁啦

仲可以吹到自己好多學生好忙

Dream

可能本身個學生有能力攞95分以上

我得一科5**其他U/abs都可以幫人補個一科架啦

有一科5*/5**就補得啦
補專科洗撚理幾分咩

因為係女人囉

傻9 Pure maths 係叫pure
因為仲有好撚多maths系既科
例如maths n statistics

補小學嘅 band 1英中出來都夠啦

dse考衰咗得2
但數學5**底
想幫人補習
價錢可議 可上門
女同學半價

湊仔啫

千祈唔好咁講，百貨應百客

我數學得Lv 3

我表弟讀中三成日唔合格，我可以幫佢補到70分

咁就已經足夠

但係如果想攞5**，我梗係幫唔到

英文hea考攞咗2
但自問英文啪啪聲
價錢可議 可上門
女同學1折

系你老母，問下你老母點打字先啦

龜sir 考都未考都網上幫人補啦
十幾分私補有幾出奇

恒管萬歲

有西 佢冇分都得啦

明明以前考嗰時都唔識
依家補嗰時同自己講我一定識，就識了

假設性問題
咁亦都可能其他人教70分都無

我鍾意你呢個論調，不過只限25分以上/教既果科係有5 or above
我真係唔信低分低到8分10分會識教

係先好，係都冇咁嬲，起碼專做一科都見得人

好一個拎個西出黎當八達通嘟

咁都落廣告，你叻
有西仲可以出黎嘟半價
想問下淨低一半學費可唔可以同你食餐飯做ptgf 還左佢